{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26116",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 VIP하우스"
    },
    "text": "宿泊施設は楊平駅近くに位置する計36の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 しかし、現在は新型コロナウイルス感染症の4段階格上げにより、最大2人までご利用いただけます。 追加人数、寝具類の使用と駐車の場合は、別途費用が発生します。 早いチェックインまたはレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間あたりの追加料金がかかります。 全客室は2名基準であり、入室人数追加時には追加料金が発生します。 男女同室での宿泊は3人以上不可能であり、未成年者の宿泊は絶対に不可能です。 入室時に身分証明書の提示が要請され、本人の身分証明書以外は提出しないでください。 追加入室人数は許可されず、週末やオンシーズンには価格や状況に応じて変動する場合があります。 訪問者のレビューによると、位置が良く漢江の全景が観賞できるきれいなモーテルで、飲食店が多く、様々な選択肢があり、親切なサービスで肯定的な評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は楊平駅近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の4段階格上げにより、現在は最大何人までご利用いただけますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルス感染症の4段階格上げにより、最大2人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の使用、駐車の場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数、寝具類の使用、駐車の場合は別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインやレイトチェックアウトを希望した場合、追加料金がかかるのですか？",
            "answer": "はい、早いチェックインやレイトチェックアウトを希望した場合、1時間あたりの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "全客室は何名基準であり、入室人数追加時には追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、入室人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は3人以上不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊は絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の提示が要請されるのですか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の提示が要請されます。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数は許可されないのですか？",
            "answer": "はい、追加入室人数は許可されません。"
        },
        {
            "question": "週末やオンシーズンには価格や状況が変動するのですか？",
            "answer": "はい、週末やオンシーズンには価格や状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は位置が良く漢江の全景が観賞できるきれいなモーテルで、飲食店が多く、様々な選択肢があり、親切なサービスで肯定的な評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 519
    }
}